In een korte tijd zag Elinor Willoughby quit de kamer door de deur naar de trap, en vertelde Marianne dat hij verdwenen was, drong de onmogelijkheid van spreken om hem weer die avond, zoals een nieuw argument voor haar om rustig te blijven.
